你覺得如果比人放生既魚，同其他魚講見過原來呢個世界係唔止海洋生物，你估有無魚會信佢

會信佢
當佢傻既

覺得信佢既，你地係唔係有神論者？

覺得會當佢傻既話，你地信唔信鬼神/天堂地獄之類？

投你老味咩

我欣賞你的思維，已投左比你老味

係咪柏拉圖嘅Allegory of the Cave？

咪係.. 好地地投咩票

點解汝識吹水？

魚冇見過雀？

木木木木木木木木木木

係

Blue Blue Blue Blue Blue

功課自己做啦

子非魚，安知

魚係人類食物之一喎
係獵食者喎
神你老母咩

因為blue blue blue blue

所以魚驚人

個比喻好差

魚啲記憶

唔會
佢地剩係會諗點blue blue blue

魚邊識思考咁撚多野

子非魚

比人養開果d魚係咪當自己住緊公屋

海底奇兵